日本撚 旅行黎講 東京定大阪

東京
大阪

北海道沖繩果啲唔講住

鮑姐

同鮑姐去？

鮑組

同鮑姐去邊都咁開心啦

去邊唔緊要 最緊要同鮑姐去

同鮑姐一齊去

同鮑姐一齊 去邊都開心

兩個都唔屌啦

同鮑姐去？ 邊到都得

仲以為你棄左ac

同鮑姐一齊去，去邊都冇所謂啦

屌 開Post幾十秒 已經個個留言講鮑姐

短短幾十秒就已經見到咁多人留言鮑姐

痴撚線，成班肯定餓咗好耐

追擊耆齡王

屌你 搶#2

我係 等左好耐

等咗好耐，佢終於開post

果然人如其名

鮑遊東京

屌 終於開post啦耆齡王
等咗你好撚耐啦

鮑姐等咗你好耐

On9 去到20幾個cm 重講鮑姐

痴撚線，起碼二十條友追蹤咗樓豬

洗撚開post咩 直接問鮑姐佢想去邊咪得

通常廿幾三十個留言個POST就完 但完全無討論過任何野

好傷心

佢啲post唔會討論到任何嘢架喇

傷咩阿 鮑姐呵返

共識嚟㗎喎

鳥取

鮑姐同你係酒店房晚晚仆野?

同鮑姐去旅行可以日日屌

下次開post直接問
"同鮑姐去日本，東京定大阪好？"
咁樣可能有人會認真答你

講清楚呀你，棋靈王餓咋

鮑姐中意邊到?

有無車牌呀你
唔好要鮑姐趕jr 攰親佢呀

嗱認真答你，同鮑姐去呢，睇你想去做乜，屌鮑姐就兩度都無乜分別，係窗外風景唔同啫

東京就順手可以去埋睇富士山，大阪就順手落埋京都、奈良、神戶睇寺院

當然，最後你都係問問鮑姐想去邊好啲

利申：個人意見，不喜勿插

屌有咩所謂 大家開心咪得(你同鮑姐)

飽姐

你問下鮑姐意見仲好啦

唔知點解覺得東京正D